Główni programiści:

    Ilya Kotov <forkotov02@ya.ru> - pomysł i kod bazowy

Byli programiści:

    Artur Guzik <aguzik88@gmail.com> - wtyczka powiadamiania kde4, ulepszenia ikony w zasobniku
    Vladimir Kuznetsov <vovanec@gmail.com> - wygląd i wiele ulepszeń
    Yuriy Zhuravlev <stalkerg@gmail.com>  - wtyczki JACK i OSS 

Grafika:

    Andrey Adreev <andreev00@gmail.com> - ikony i domyślna skórka (w wersjach 0.2-0.8)
    sixsixfive <http://sixsixfive.deviantart.com/> - domyślna skórka
